覺唔覺分咗手或者拒絕咗人之後仲要求人哋同自己繼續做朋友嗰啲人真係好仆街

做你老母朋友咩
有乜撚嘢病
有冇理過俾你hurt咗嘅嗰個人嘅感受
仲有類人仲仆街
飛咗你之後仲要你繼續做返分手前會做嘅嘢
問佢想點又話唔係鍾意你
擺到明要收你兵
真係正人渣嚟

人怪快啲入嚟回覆

咁石上同子安呢？

燕係仆街

仲愛嘅點會做到朋友

重話對你好似家人咁
家你老母咩 我要既係愛情唔撚係親情呀

木耳件事太精彩 遲咗

白銀御行(有春袋)#370062 四大罪狀 歡迎補充

1. 利用白銀御行嘅名周圍開噁心/冇内容/抄襲嘅po同留噁心/冇内容/抄襲嘅回覆 負面影響動畫輝夜姬想讓人告白

亦有唔少人認同

2. 佢係on9仔濟癲嘅狗 濟癲條道友發表完偉論比人屌到自殺 而會員#370062係濟癲嘅狗

3.五毛級言論: 你唔搞其他人?

講得好 連登就係多得佢 木耳 飲L乜撚M依幾條當連登係FB玩嘅死狗公唔少

4. 恥笑毒撚 佢主人濟癲 老死浮雲 多次恥笑毒撚 話毒撚社會垃圾 反社會人渣 同依班人為伍嘅會員#370062都唔好得去邊 明明自己都係毒撚 正一25仔